全世界同我上twitter推爆黑警入太子車廂既post!!

快撚啲幫手推爆今日黑警入太子車廂無差別攻擊無辜市民！

要同全世界講香港已進入人道危機！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

係屋企睇緊live 又或者唔敢睇live既你都可以幫手!!

係twitter簡單講幾句就已經得!
twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以係自己既tweet或者人地既tweet tag 其他地方既名人同官員都得!!

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員
twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

呢條片少左頭幾秒毆打情侶既片段 twitter有冇人上傳左完整d既版本?

推呀 你唔係咩都做唔到幫手Twitter

Push

推

全世界同我入黎！

你地係自己Facebook 屌得幾大聲都無用

我地係要國際關注呀！

Retweet with comment

巴打
加埋呢條片

你都post得架！ 一齊推爆佢！

原來已經有人post左

機場見

901機場見

pushhhh